中秋到，開始摘名

成班偽毒

深山大毒撚

見你咁慘，應下你

過得開心啲啦

咩善心呀 歡樂滿東華呀

連登仔呢